====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le rôle de l ' État est de diffuser ce savoir-faire , et ce encore davantage à l ' heure de la décentralisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

